一個人住要買一個禮拜的食材點做

宜家通常自己煮
好少出去食飯
月頭會去買齊晒啲物資夠一個月用
通常飲品一入就一箱咖啡一箱beverage
食材就買足夠食一星期的份量
主要買凍牛有平有貴、菜就買一包夠我食三日
仲有其他bacon,luncheon,egg啲雜野
求教有咩suggestion可以多樣化啲
預備戒嚴或打仗

135食午餐肉
246食五香肉丁
星期日食豆豉鯪魚

白米一包

一箱杯麵，收工

雞胸、三文魚、菜

買完返黎 搵保鮮紙包好
放入freezer 咁d肉類可以放幾個月
到你想食既時候再拎出黎融雪
咁你買到返黎 咪唔一定一個星期內食曬
仲可以慢慢諗點煮